eva2020年劇場版明日香手辦11月出,所以2020年會有劇場版?

1

次次都放風之後籌旗
再拖返n年